公園阿伯：出反對通知書？SO WHAT！？

(續) 612無通知書都唔怕，黑警開槍都唔怕，出老黑都唔怕，會驚你張濕鳩廢紙？

阿伯今次有道理

仲諗緊出唔出元朗好

各位準備抵抗